點解香港投票要投成日。。

台灣都係開到四點就點票

台灣幾大香港幾大

4pm完 以全世界嚟睇都係有啲早

🤷🤷🤷

台灣咁大 香港咁細
香港開得仲長過台灣？

多啲時間多啲人可以投票係好事

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

港豬要番工呀嘛，唔係邊夠票

專登整到凌晨點票，方便保皇出千

但夜晚點票啲人點錯機會仲大

4:00就停止投票，保皇黨實贏到笑

夜晚個個訓晒先點票
對家做咩都無人理

陣間香港又跟人學投到4點
但個日又唔放人投票假

最後一車車廢老投完
其他人放工就投唔撚到

票箱少？

香港人要返工

點解台灣人投票日好似唔洗返工？ 香港人夜晚11點先放工去票站

因為香港班奴隸唔夠膽準時收工

投票日是勞動基準法所定放假日，有投票權且當天原屬工作日的勞工應依法放假，若勞工出勤，雇主應給予加班費。